同時買大槓桿既牛同熊,有冇得諗

假設唔駛手續費
只要槓桿大,其中一隻升超過100%,就算另一隻打靶,升果D都夠cover

未見過同一日殺哂近牛近熊?

如果唔夠近。又cover唔到

不如long兩邊期權

唔會同一時間殺哂兩邊?
殺其中一邊果時放左佢

輸時間 冇乜肉食 升市輸埋iv

會唔會波覆不足唔夠cover?

會
但波幅不足既話另一邊亦都唔一定打靶

你試玩一個月再上黎report

時間值就係成本
冇必贏既工具

行單邊市 會輸IV咩?

唔係磨先輸咩?

識玩一定係借錢再孖展買牛熊

唔係跌市先會升iv咩

跌市買熊如果卜中槓桿大過期同牛證，試過入低位熊，個市跌左4xx點，張熊開價升多成百點

但升市玩期著數啲，牛證計價極西

升跌都會升iv

牛皮先會輸時間值
大升大跌開strangle / straddle 都賺

食你價你咪仆街